高達00 十週年新企劃 哈姆太郎吐便當

天人 5小子->6人？

時間點係幾時？

兩個紫頭仔！？

仲黎

一男一女

刹那去對話個陣

剎那應該去咗對話 唔喺地球圏（好似係）

哈姆太郎著天人太空服

應該武士道頂左佢個位？

無事做又未死

冇睇錯 加入埋天人揸exia r4

同els同化咗 所以頭髮銀銀地

上集打完外星人,今集係咪打悟空

又多條自爆不死既友仔

劇場版？

另外個揸dynames
提子樣就揸肥仔機啦

復活武士道真係多此一舉

同意

又舊模重用
00 qt seven sword啲件賣唔去就塞多隻exia

唔係用flag既武士道唔係武士道

點解要消費死人呢

仲有咩人可以畀佢地打
外傳講明剎那去完els個星球之後
地球得返零星嘅戰爭

同意

BTW覺得天人男性機師太多,應該加返一兩個女性機師平衡下

又要出模型cap水啦

你當紫頭係女啦
變革種設定上係無性別
（除某幾個）

隻r4 hea到pk囉

冇死咪好，都唔知無喇喇整死佢做乜
熊仔：我屌你

成部機爆左都可以唔死
不如叫埋上校返來湊女

搞到劇場版壯烈身犧牲好似好兒戲咁

好似係10週年活動啲場刊
有冇續作未知

哈姆死唔去係因為剎那
當時剎那係Els母星到用Quantum Burst去對話
之後係高濃度粒子壓縮空間見到哈姆
仲引導佢同ELS同化

十年後會唔會加埋2000男入天人

點解唔俾冇事做安息
啲機設單邊武裝感覺好似冇劇場版咁勁？

你起碼唔係高達色
俾個flag頭佢呀
哈姆太郎揸高達

唔係話普通人類同Innovator爭執咗幾十年咩

哈姆仲叫Exia R4做古拉哈姆高達

終於比佢恨到 咁愛高達

不過講還講 都係死死氣走去睇

食傻子那3手飯

咁就10年

今次真係比佢嚇親

唔知係出新野定係IF呢

仲要應該係偽爐嚟

唔似出新嘢啦
紀念活動啲場刊啫

開果新好過啦 之前就咁完都叫完滿同做到首尾呼應

我覺得可以動畫化天使

唔打死都笑死

我覺得佢唔會出動畫

聽講係打魔王魯魯修

舞台劇嚟 2019年2月
得咁多情報

原本三部曲靠劇場版完美落幕咪幾好
點解又要整啲濕9舞台劇出黎
我唔想原本一套咁好睇既高達要爛尾收場

唔知佢係咪冇死啦

係嘅話高達又多咗佢神級角色

自爆都唔死，本身已經幾勁，咁都死唔去，出返嚟能力值除時仲高過以前唔少

無事做係咪比els同化左

exia 隻手

做乜鳩 部機好唔襯哈姆太郞

Lock on!

又係exia同dynames
repair完又一部新機

自爆到渣都冇都唔死得

你地諗下穆當年見埋頭盔都唔死

點解會叩哈姆太郎？

我唔同意
因為佢本身死都已經係多此一舉
依家可以負負得正

女紫毛入隊真係好格梗黎
直情第二季佢成個人既描寫都好唔鮮明

Els 保住哈姆條命先唔死，合理過 seed 條友囉

公元2314年、
完成<<該來的對話>>向els母星出行嘅刹那
還有留在地球的天人
但是，佢地嘅使命還不能完

(譯得差唔好屌)

舞台劇...
喺舞台點揸高達？

千其唔好出新系列
明明s1+s2+ova 係好嚴謹既故事

無啦啦開多條線
爛尾機會高
又一個seed d化

雖然公司以錢行先

又玩00👎🏻
點解唔出seed 續作

唔同人嚟㗎

是但啦
會買帳嘅自然就會衝住去買

利申 : 衝住去買

見到哈姆太郎揸高達
即刻諗起天元突破
比拉魯由一開要打敗紅蓮
最後去咗揸紅蓮

好想知係咪提子落 order 整多個肉身出嚟
應該係同一人唔同人格

Between 提子走咗去外星，veda 邊個控制

心諗做乜鳩

00 再戰10年

永續00

我他媽吹爆

舞台劇,即係點?

00

紙制高達

出番seed d 後續算啦

要互相理解

哈姆：我係高達！！！

之前咪一堆人恥笑佢狗衝
而家距咗幾年嘔返個便當出黎俾你睇

咁我寧願睇整得爛既00後續

再唔係age 菲魔編都好呀

咪撚整爛一套神作啦

沙慈死撚開啦，關鳩你事咩

I love you I trust you

少年

同一個樣同一DNA整出嚟
有提子記憶Copy
有自己獨立性格

依個真
死撚開啦沙滋

佢渣果部dyames repair係dyames 再加virtue件混出黎
暗示新紫毛係提子同lockon既愛情結晶品黎

因為呢兩部冇爛晒同埋一直有用(外傳)
一部喺地球,一部喺宇宙

9唔搭8咁整死佢
然後又9唔搭8咁復活佢

我要allback mode

原本兩季+劇場已經完美。真係畫蛇添足，係商業駕馭藝術o既典型例子

乖乖地做電芯

就黎要改口叫剎那做中年

電芯mofe

舞台劇啫又唔係做動畫
舞台劇應該都係做啲日常嘢

死人無限復活

真係整個人扮高達嘅話諗起都想笑

日本仔d真人還原

依個消息令我幾開心

最好就00繼續出動畫 出到爛無可爛為止

都好過出乜鳩魔劍或者BF

火影還原度好高喎

唔係動畫黎架

戰鬥場面可能用動畫/音效+現場配音掛

TRAMS-AM!!!

瑪莉!!!!!!!

不如整前傳 講多d整太陽爐條友

又唔好咁 話哂新機戰佢都擔正做男主角

應該打得下

係
正想講日本仔舞台劇好高質

同老婆瘋狂扑野生仔啦,仲打咩仗

武力介入Area 11

不如復活埋lockon啦
喊死我

exia冇左果把冇實體劍仲叫exia
on9

哈姆太郎揸高達
整部els flag仲好啦

btw哈姆太郎揸00 gundam好過
exia係剎那既真愛黎
ntr

打得飛機多

Exia右邊膊頭咁似o raiser

00Q附加武裝黎

醬油沙慈繼續係主角群出現

動畫化啲外傳仲好啦

我屌你咩
炸到咁都唔死

機動戰士 蛋蛋~~~

外星生命都有
Why not

講真炒下冷飯都好過

呢幾年新出果d

大家好

係

整爛舊作真係日本常態

唔知會唔會係els手
寄生獸咁樣變武裝

會唔會俾部高達俾哈姆太郎

剎那係唔係搵中東佬做？

佢哋都玩哂啦，仲有咩好打？
打地球啲殘黨咩

睇完兩場，吐槽不能
係哈姆太郎入組個幕笑到hihi，問佢部機響邊

完場前有段新規動畫，剎那響度叫佢

老年添啦

同到ELS融合即係哈姆太郎都係innovator
印象中淨係腦量子波強嘅先同化到

哈姆揸ExiaR4, 並擅自改名為「古萊哈姆‧高達」

可唔可以講下點解哈無太郎未死

求解釋武士道點解自爆晒成部機都唔死得去

少年！！！！！

即係點 ? 劇埸版?

我第2頁咪講咗

哈姆死唔去係因為剎那
當時剎那係Els母星到用Quantum Burst去對話
之後係高濃度粒子壓縮空間見到哈姆
仲引導佢同ELS同化

舞台劇

百度有Post講今日新規動畫內容
簡體注意

如果係現場睇到最尾剎那同Lockon
應該都幾感動

應該只係場刊內容？
唔清楚了

連lockon都見到
咁裸聊已經超越左生死
搵返所有死人返生都得

應該唔係真係見到嘅
反正Lockon都係講返第二季個幾句

你要代替我活下去

然後哈姆選擇成為高達

係成部brave自爆
打開到els缺口
剎那先入到去對話
咁到兜到，全世界都可以復活啦

本嘢=今日reading live內容
現場演奏+動畫+配音
係太多回顧拖咗d
最尾lockon剎那係完場前播嘅新片

你當ELS救咗佢囉

有冇多啲舞台劇嘅消息
正式續作定第一季咁做起

冇講

用00Q武器裝去迎部EXIA度
咁又當新機
BTW仲有新太陽爐咩

2部都用偽爐

希望有新動畫啦
舞台劇唔知咩心情面對

情願Fon Spaak入天人都好過哈姆太郎入
畢竟佢為天人出左好多力但無得到功勞

點係舞臺上表現到高達
做到又做得好嘅話真心配服

有E罐
問題係隻左手做乜鳩

剎那響劇場版結尾咁嘅樣仲點作落去

有料整gn劍 但係冇料整左手護甲

依家睇落似係想補完50年內戰啦
但舞台劇唔知點做到

劇場版落返嚟見瑪莉都全身銀色了，真係好難作落去

其實個新作設定在公元2314年，剎那入去對話之後，咁我估計係唔係想補返對話到剎那回來前個段時間既空白呢？

懶得打，copy返朋友repo過嚟算
朗讀劇第六章：新生天人
（劇場版劇情）在量子空間中，グラハム和剎那同學進行了對話，剎那將地球的未來託付給了他，グラハム加入了天人成為新的高達機師，機體是剎那第一次使用的EXIA，名為EXIA REPAIR IV，グラハム同學表示好的從今天開始你的名字就是グラハムガンダム

唔對路喎
唔止左手，連左邊胸甲都係灰色
我估可能呢部exia R4可以用els攻擊敵機
況且又係哈姆太郎揸R4，控制到els去攻擊都唔出奇

咁而家電池好揪啲定哈姆好揪啲

咁講唔通
Els直頭係液態金屬
想變咩形都得

諗全有新既動畫/劇場版
原來係舞台劇

00其實end得唔錯啦 又出

穆大叔都唔夠佢黎

左手gnx?

哈姆頭髮顏色

等左新集好耐
希望唔好淨係出UC系列
再出seed ce 或者 00 ad 仲好

將00 既外傳動畫化仲好啦

係囉，如果可以以00世界觀出新野幾正，好似UC咁，唔同年份一套，長出長有

粒子

D角色造型唔掂

00V 啲機幾型

再作埋0 gundam個時期係點
跟住可以再描寫下d 4子開高達之前係點再到2307 aeu為止既前傳都正啦
想睇下傻仔那同沙慈係同學個陣係點

外傳有補返唔同年份既事

動畫補完2307之前同埋2314岩岩出個d仲好
外傳咪好似seed astray咁一部機出條短動畫好過

馮恩做主角幾好睇

外傳有冇講到4子係點拉入會？
以前有睇但係唔係完整
有冇漫畫網係有曬

00 有成4-5個外傳追得好辛苦
將啲外傳梳理返再動畫化仲好，出新野搞柒左仲衰

我冇追哂，淨係睇左00V
梳理返4-5個外傳既timeline已經冇心情追

佢衝入去夾爆都唔死
咁可能熊仔都未死

係咪揸正義女神嗰個？
唔太記得

見到exia啲劍都唔開胃
翻炒又翻炒

我覺得雪崩型exia 型過7劍

都唔係零星啦下話
打咗成50年
中間兩邊都拖埋Gadelaza出嚟打
點睇都唔係「零星」喎

屌熊仔都唔死的話點對得住石川智晶

我鍾意原本嘅exia
簡約

舊人類ｖｓ新人類喎
係世界大戰級數嚟嫁

哈姆啦應該

想知舊人類係innovator咁屈機程況下都可以打到50年咁耐

人多，資源多

希望動畫化

認真講句，00世界觀係不亞於UC

其他ce個背景都係好正
只係動畫搞到ce好似好垃圾咁

玩強化人超兵？

超兵即係變做Innovator

Seed 廚係唔係收得皮

人地00 大大話話都10年如今日 都仲有新野

邊個係列好睇啲高下立見啦

Btw,exia 點改都咁型
比無事做渣我應為佢carry得起,起碼人地一路都用flag 都叫打到下

今日的我是超越阿修羅的存在

今次個提子2號係真係女黎

理論上提子係無性別

一定要搞大佢個肚

唔知以仁個女會揀邊個提子呢

3p

咪撚玩畫撚到馮爺係bug作者痴線

提子係點樣整出黎

你玩到咁大其實熊叔冇死

係veda入面大量生產

聽閒係當innovator係奴隸咁去強迫操縱gadelaza .
有少少似uc

所以到打個陣雙方都係用gadelaza狂轟。

部部都有140個GN Fang

希望有動畫睇

有冇人搵得返劇場版之後嘅後日談Source

我記得有講新舊人類鬥爭
有提到電池嘅子孫都有份參與

舊人類人多
加上用返以前人革聯剩落嘅超兵機關
可以整超兵出嚟
或者迫俘虜返嚟嘅Innovator去揸

諗返起同人mad武力介入不能CB呢一段

剛返到香港，B站有日場生肉，就係句continued to next 00 story搞到響度傳有續編，總之琴日除咗舞台化外冇其他嘢宣布

j到出血

播前傳仲好啦

唯一欣慰係仲記得哈姆太郎用左手
部機係左手setting
唔知R4隻左手唔知會唔會勁d

預言家

重度中二病

Exia R4 我最有興趣就係佢把武士刀，姐係 B 果把

葛拉哈姆「蕾提希亞‧厄德，我的鋼彈在哪裡？我好想快點摸一摸啊，我的鋼彈！」
蕾提希亞「放在那邊的某台機體，就是預定要給你乘坐的鋼彈」
葛拉哈姆「喔喔，這不是...少年一開始最初乘坐的鋼彈，其改修型嗎。不塊是少年，把事情委託給我還計畫了這樣的事」
阿雷路亞「應該只是碰巧吧」
蕾提希亞「葛拉哈姆‧耶卡...那台鋼彈的正式名稱是鋼彈EXIA R4」
葛拉哈姆「是嗎。那麼從現在開始，這台機體就叫...葛拉哈姆鋼彈！」

笑撚死

係咪官方話無事做擅自將 R4 改名？

有個疑問，R4 盾入面係咪 GN 電容 ?
即係部機有兩個電容？

如果嗰七把劍係浮劍，R4 真係玩哂

poster入面既剎那竟然識笑
喺同els對話時佢到底發生咩事

Season 2都有笑過
係進化咗做innovator先變返傻鳩

我淨係記得傻子那聽到洛弟搵到失蹤既電池之後笑，沙慈仲吐槽佢原來你都識笑
但其他時間都好cool，劇場版就

最早笑應該係lockon射咗佢一槍之後笑佢係高達白痴

其實成個season 2都冇以前咁cool
起碼同成team人多咗好多交流
最明顯同提子關係好咗好多(當然提子自從lockon死咗就已經軟化好多冇咁臭串

season1係擺到明溝通障礙、唔想理人
season2只係唔會講多餘嘅說話

所以睇住傻子那由第一季既高達白痴成長到今時今日為所有人著想同背負一切既成熟男人，係一件好令人安慰既事
提子因為真愛lockon既死由一個淨係識盲目依賴veda既臭串男變成會考慮周邊既正常人
電池由原本既迷茫狀態到因為瑪莉而搵到戰鬥既理由
洛弟就算啦唉

洛弟可以好驕傲咁同人講佢屌過變革者(體)

傻仔那喺劇場版都有笑
喺蜜蕾娜同提子表白之後傻仔那笑咗下

咁應該電視姬冇戲份

水島話會有新作，觀望後續消息吧

諗番起粉毛/菲特 好女仔

偽爐點玩哂

不過之前唔係講過Harute最尾爆埋個爐咩
聽返個Event最尾出動
電池都係用返Harute, 唔通又係插偽爐入去？

天人係用電容唔係用偽爐㗎喎清

劇場版提子已經用偽爐啦
仲好意思話天人唔用偽爐
而且電容又好偽爐又好
會用哂粒子仲點屈
講到如果係7把Gn Sword Bit就屈機咁
小學雞睇高達咩

第二章：洛弟和阿雷路亞聊天，說els事件結束後地球圈情況非常糟糕，災區的救援以及els同化人的治療等等，然後聯邦軍損失了7成，很多地方治安都垮了，就需要CB去管管。然後就剩他倆了，皇小姐考慮補充人員，伊安準備了exiaR4和dynamesR3，不過用的是假爐子，洛弟還吐槽了一下。

exia r3同dynames r1已經用開gn電容器

仲有 用紅色假爐 心口位會係紫色

劇場版提子個情況特殊點同

用 bit 點都有效率過吓吓走埋去劈啦
講到粒子有限就冇得屈咁
咁其他作品好多用 bit 嘅機都需要補給，
係咪又代表佢哋屈唔到人
仲喺度恥笑人，你就真係小學雞睇高達喇

彈篇嘢出嚟拋書包係咪覺得全世界同你一樣咁得閒 mon 住睇過哂啲後日談

講到有浮游劍就屈機個個係你
你咪當我小學雞囉

你自己On9唔睇又入我數
全部都係今次10週年Event講
拎返今次Event內容比你睇又話我拋書包

Bit 屈過普通兵器係事實
你小學雞整咁大篇嘢駁我又回應唔到我上面問你嘅嘢又係事實

我講事實有咩問題

係你整章嘢出嚟表示
好似全世界同你一樣睇過哂又話人 on9
出咗冇耐就咁得閒睇哂之後上嚟串柒柒係咪要讚你好威威？

你話唔係拋書包咪唔係囉

提子部機同天人其實冇乜關係，提子雖用under天人但係佢部機係veda整畀佢，所以我覺得係唔可以講話天人用偽爐

真爐得返00q????

正確啲講應該係提子攞 veda 資料自己設計出嚟畀自己嘅專用機

天人由始終都唔係好用偽爐
天使去到劇場版時間附近都有用偽爐
用喺GRM gundam度
但呢部機係GNZ系列嘅prototype
係變革體整出嚟 輾轉入咗天使手
所以都唔係好可以話天人有用偽爐
基本上天人用罐頭係用到出神入化

sorry我冇點研究機體，想問下太陽爐同偽爐有咩分別？

其實偽爐係太陽爐前身
分別在於綠爐係有TD blanket而紅爐冇
TD blanket令綠爐可以半永續GN粒子
而紅爐係會用哂GN粒子
而且TD blanket可以令GN粒子變為冇毒
雖然第二季開始紅GN粒子都好似唔見有毒性

所以第一季座天使三子部機都係用偽爐？
如果係咁，難怪624整唔番隻手

咁之後仲會唔會出新作
感覺呢個舞台劇的劇情好fans向

係
綠爐嘅TD blanket係要去木星高重力環境先整到
而且製造時間好長
所以天人200年嚟都係整到5個爐出嚟咁大把
雖然第二季到劇場版中間咁短時間唔知點解咇到兩個爐出嚟
但紅爐本身喺地球附近都整到

其實最後仲有幾個爐？唔記得哂

其實去到劇場版罐頭技術已經提升咗好多
粒子壓縮嘅程度已經接近爐
單次出擊基本上唔會有粒子耗盡嘅問題
除非好似傻子那咁用罐開Raiser system咁咪死囉

姐係點? 舞台劇? 但又有新機設

傻仔那係咁架啦
「千祈唔好用Trans-am呀」
『收到』
『TRANS-AM !』

已經唔記得晒
啲原版爐無晒？劇場版 00Q 有2個爐，lock on 同 電池部機 最尾爆左咩?

又話互相理解就唔會打仗，咪又係再打多50年

情非得已，鬼叫佢sense到唔打得

Btw以前唔用假爐又唔代表將來唔用得嘅
毒性個問題基本上已經冇咗 (聯邦有一直改良假爐
而且假爐嘅粒子壓縮度始終高過罐 (

Innovator/ELS之間互相理解啫
舊人類冇吖嘛

其實只係想天人啲GN粒子顏色與眾不同姐
嚴格嚟講紅爐都算係罐頭
因為啲GN粒子都係用咗就冇
唔似綠爐可以自行補充
但紅爐同罐頭邊個好啲又真係冇留意過

其實最大分別係假爐可以自制粒子，罐要由外部refill
如果天人手上真係冇哂真爐，咁都應該焗住要用假爐啦
如果唔係點幫啲罐refill

紅爐都要充電
好處係有電就得
天人會玩罐頭partly應該因為自己冇能力生產紅爐
再加上自己有綠爐唔驚冇粒子
到邊日天人冇哂爐就可能真係要用紅爐

其實紅爐同綠爐最大分別在於TD blanket
天人個伊恩大叔一日唔死一日都整到綠爐

自爆不死非專利

希羅: 屌你老味我首創嫁仆街

但係一個綠爐整幾十年

最初又要保密又盛先幾十年啫
00Q嗰兩個兩年內已經整好

快到完全唔撚合理

首先篇嘢係講Exia R4用偽爐嘅出處
如果係圖我咪放圖
係字我咪照Copy
冇論證又話我鳩Up
有又話我拋書包
咁唔駛討論啦

你唔夠粒子係可以補給
但唔係話你要撤退就撤到㗎
天人週圍做任務唔係到處有機地補給
人手又唔夠
更何況第二季之後
天人要低調唔搶聯邦風頭, 仲拉長嚟打咩

屈雜卒機就係屈機？
00世界觀講Trans-am都唔會講到Bit
後期仲有Els依啲Bug嘢出現
我係主觀地覺得你口吻似小學雞
講到有浮游武器就=屈機
你話唔係咪唔係, 我又冇所謂

應該得返00Q同Zabanya
總共3個
劇場版最尾Harute比人擊毀咗

認真如果真係緊急，拆托納密一粒得唔得

托2冇drive㗎

我邊句話冇論證鳩Up？
咪話咗你覺得唔係咪唔係囉，
都廢事同你嘈呢樣

乜嘢唔係話你要撤退就撤到
乜嘢拉長嚟打
人哋問 A，你就答 B
你第二段嘢完全問非所答

大家都有 Trans-am，用 bit 有咩問題
你不知話劇場版四子個個都用 bit 係廢
呢家講緊劇場版之後又關 ELS 咩事

同我講主觀
我隨口鳩噏吓，你就起哂鋼嚟水蛇春追擊我呢點仲要彈篇嘢出嚟撻我
啲口吻好似 expect 人哋同你一樣睇過哂最 update 資料咁
講小學雞你都唔差得去邊

少少事都要針住哂，你做人都幾辛苦

好哋哋討論吓唔得，係要人插你先安樂

廢事理個條友

btw, 有冇人覺得Lockon好慘
以為死咗可以見到屋企人
點知去咗個乜柒都冇嘅空間
已經死得慘
死完都係咁慘

仲要傻子那走入嚟無端端話
你係依到生存落去啦
好似串鳩Lockon咁

太耐了 忘記了

我都廢事理啲傻佬

00 快啲出新消息
好想知劇場版點玩法

托1先經典
冇Drive又冇武器

但係有個砲手呃飯食

你講拉塞

估唔到偽爐同罐都可以拗一大餐, 人類果然冇辦法互相理解呀.

爐: 綠色gn粒子, 接近永動機, 難整.
偽爐: 紅色gn粒子, 用其他能源轉換做gn粒子, 出擊完要差電, 易整.
罐: 儲存gn粒子, 扮爐的機關, 非常易整.

點解天人要用罐唔用偽爐?
因為佢地有真爐, 就無謂要綠色gn粒子>轉換其他能源>轉換紅色gn粒子咁麻煩, 直接放綠色gn粒子入罐已經可以啦.

點解聯邦要用偽爐唔用罐?
橫掂都要叉, 直接叉偽爐好過啦.

順帶一提，偽爐中間都經歷多個階段，可以睇到粒子顏色逐漸改變
而els複製粒子又有唔同
上面堆人至少都上維基睇清楚設定先噪啦

同埋偽爐一整唔好啲粒子就有毒

第二季變咗橙色已經冇毒

00Q 唔係用番00R 嗰兩個咩

第2季完個陣
00R個2個爆咗
Seraphim爆咗

00Q個2個係木星用2年整

其實點解要用返exia同dynames
求其拿部正規軍d gnx仲勁啦

因為要出模型

因為天人自稱冇錢

第二季完後係好好笑
明明冇收入冇新成員冇資源，但都可以2年開發到2個爐同部外星科技的機出來
仲要一裝就即用到
咩公司來，過來幫下香港搞基建

同埋應該同Exia Repair一樣啦
皇小姐見有部機係到
唔想浪費就叫伊安執執佢

公主都變阿婆啦

因為新個2個太陽爐係For Twin Drive System去整
所以冇藉口出啲呃模型(0 Raiser之類)嘅嘢

但都有新藉口嘅
就係00Q整唔切

OO 其實劇場版好鳩下
淨係 season 1 以超料技武力根絕戰爭好睇
Season 2 前半 = 打 titans
後半吹無限大
之後 ELS 已經唔知做緊乜
想學 macross 但係又有 macross 表達得咁好

中間有講到佢地真正目的唔係杜絕戰爭,而係準備將會來臨嘅對話
對話對象就係好似els咁嘅未知物種
所以劇場版係完滿左個故事

咪又係第二季中段爆出黎
表達得好兒劇下
劇場版
我覺得幾反高潮
搞咁多野最後衝入去開 chatroom 又完
太少編排
重點係 VS 李瘋子都唔係對話係打爆人
你好似 macross 咁一直強調用歌聲做 inter race 對話同了解都話
有啲勉強

有聲

第一季已經有講到天人嘅目標唔係根絕戰爭咁簡單
第二季李瘋子已經痴咗線要成王
點解重要好聲好氣同佢對話？
天人由頭到尾都係以壓倒性武力去打柒戰爭雙方
即係見到兩個細路仔打交直接一人一搥咁打柒佢
等佢地唔再打對方

就算係Macross話靠唱歌
咪又係要用VF系列嚟確保自己有足夠武力
唔通真係愛與和平今天我咩

有傳第二季劇本比人武力介入過

btw, 明明李瘋子拒絕對話
提子一路都有出嘴遁
但李瘋子一直鄙視人類聽唔入耳
人地打鳩你唔通停手比人打咩

下下開聊天室
最後衝入去開 trans am 就溝通完
個尾根本好格硬
無謂神化套野
再者本身有個超武力警察組織喺天上監住 (season 2 ending)
同魯魯俢阿哥用絕對既武力喺天上用恐懼達至世界和平其實一樣 concept

第一季果陣完全唔覺 plan 緊劇場版個尾
明明係一班破爛既人用超現實手斷自己做殺人魔都要杜絕戰爭
第二季其實個 tone 攻得幾緊要
變返傳統打 boss
之後冇野好打劇場版用愛同和平感化外星人

第二季之後天人已經淡出啦

個尾唔算格硬嘅
只係得一集劇場版啲嘢講得好急
00唔係一套神作, 個人覺得中上
但應該公認00系列係好完整

最尾溝通嗰part有冇諗
點解ELS會變花？
點解剎那會知發生咩事而且想去佢地母星？
點解半邊身ELS嘅少女身上嘅ELS會停止活動？
再嚟
點解一開始人類同ELS會打起身？

劇場版一開頭都話第二季完咗嗰陣得嚟嘅和平係虛偽嘅
而天人喺season 2完咗都摺埋哂一二面
唔再高調出面
就算出動
一係用GN flag
一係超遠距離做野
劇場版都講明唔想新政權難做

我係唔鍾意個溝通 = 強制融合
迫全人類同入侵者融合變電鍍叫做互相理解
唔夠打就衝入去好似 hack 人地
變左朵花就話溝通左
其實係冇咩探討過咩叫溝通
格硬做啲假深度出黎
不過 OO 作為一套高達作畫/ 戰鬥同熱血位都係上上既
只係個尾我唔識欣賞

其實ELS從來唔覺得自己同人類打緊仗
只係唔知點樣同人類溝通
於是傻子那就變咗溝通渠道

至於點解會變花
呢朵花其實係全劇一直出現
係傻子那心目中係代表「和平」

你睇我上面個留言
強制融合變電鍍共生先係溝通 + 互相理解
對溝通既演譯比較膚淺
亦都完全無視個體差異同埋自我性
似外星人強制同人類共生 + share mind 多過求同存異

溝通 =/強制融合喎
50年後都係得剎那一個
半金屬人得個個路人女角同哈姆

00劇場版係講人類對於未知嘅嘢過於恐懼
乜都唔知就攻擊咗先
ELS單純地以為咁係人類嘅溝通方式

最尾ELS同剎那溝通完即刻停止攻擊侵蝕
化為剎那心目中和平嘅象徵
"世界就是如此簡單"

咪就係要融合變電鍍 = 溝通左 + 互相理解 + 世界和平呢樣野搞到個結局太兒戲
根本冇表達過咩叫溝通
一剎溝通左就可以互相理解？
互相理解 = 世界和平？
好似 UC 一直強調 new type 可以感受人既情感
不過阿寶馬沙都要打左咁多年
到最後一齊死之前先可以互相理解
溝通 —> 互相理解大家唔同
同 OO ELS 果種強制融合共生既所謂溝通已經差好遠啦..

將溝通同埋互相理解表達得太膚淺喇
冇過程就咁殺入去連接一下就完
有咁簡單就好
再者無視左溝通完理解左都可能會有差異
簡化左所謂既共存 / 和平

真係有新作睇 ？

但你睇真啲兩邊會打起身嘅原因真係好簡單

ELS唔知人類點溝通
就諗住一如以往咁同物種接觸咗先
但又唔知咁做隨時會搞死人類
更加唔知人類個體死咗就死咗

人類嗰面就多得Gadelaza條友一嚟就開拖
令ELS以為人類就係咁say hi
見到ELS會侵蝕個體就判斷ELS係侵略者要打

兩邊就係咁開拖
所以最後剎那睇到ELS因咩事嚟地球
又同ELS講返人類點睇ELS嘅舉動
所有野咪完得

成件事就好似狗玩嘅時候會伸出前爪
但貓會覺得咁樣係代表狗想攻擊
係咁簡單

都幾肯定唔關00事
關事一定食住個勢

而且係話高達系列新作
即係唔會係舊作續篇

40週年

唔知會係0079重制定真係完全新作

我覺得魯魯俢阿哥嗰種絕對武力喺為左自己稱霸而用
而天人作為私設武装組織有一定軍事力量並非為一己私欲,S2嚟講佢係take side去幫反獨裁嘅反政府組織去建立民主,透明,尊重人權嘅聯邦,而唔係自己稱帝
完事後就自己退居幕後去監察新聯邦政府以防佢再變成A-LAWS咁,天人冇用任何手段去同政府攞任何特權或者暗中操縱政府
其實天人S2起己經唔係壓倒性咁強,佢地只係可以用自身某啲優勢去參與及協助由反政府組織同政變軍主導嘅反獨裁運動同埋帶俾呢班抗爭者希望
如果天人真係搞恐怖統治,新聯邦一定會有足夠民意同實力消滅佢地,當然設定上00故事中呢班天人主角唔會為呢啲目的而戰

我都認為00唔算神作,特別係S2比起S1有啲落差,但個故事同劇場版未至於你講到咁差
我第一次睇劇場版結局第一下反應都覺得最尾衝入去chat room就搞掂有啲唐突,打咁耐唔知為乜
不過再睇返會覺得最尾呢步其實真係要經過前面嘅經歷,理解,覺悟同變革先至可以achieve到,所以亦只有純種變革嘅剎那衝入去先可咁快理解同停戰
00故事中心思想由S1剎那同身邊嘅人開始,再經S2推到全人類,最終劇場版推到跨文明,都真係好完整

第一季唔係已經有提到木星既咩

話左唔會重制0079

之前唔係話有機會重制咩

唔知出係SD度會有咩技能武器

富野一日仲響度都應該唔會啦

魔劍SEASON3

安彥良和都話唔會整新0079動畫
因為0079係富野
所以動畫只會做到 0079開始

會做但schedule好滿唔知幾時做

最尾都係要睇Sunrise頭

Sunrise 話做點都要做

依家似係Sunrise未講要做

狗都唔睇辣殺作品

正 好掛住佢地

留意吓 台主警告

高登嗰面？

Yup

唔係用ELS-Q?

未返到地球